[11月18號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

Dominion最新update

分享新聞者 - Sean Hannity（前CNN現FOX主播，佢亦都有向自己節目入面報導過Dominion嘅新聞)

汁：

內容摘要 -
資訊由侵嘅legal team 阿頭Rudy Giuliani向FOX嘅新聞節目入面講
Dominion係極左份子嘅公司，而佢地用嘅軟件係由一間叫Smartmatic嘅公司製造
呢間公司向27個州入面負責計算選票、同委拉瑞拉及中國嘅關係密切
Smartmatic由委內瑞拉獨裁者建立，而佢地已經向美國被禁止使用，但係又再次以Subcontractor身份重回美國
Peter Neffenger係Smartmactic嘅Board of Directors嘅主席，而佢而家係拜登嘅過渡團隊嘅其中一個成員

分享新聞者 - Lincoln Wood 侵團隊三大律師之一

Dominion承認與克林頓基金、同Pelosi嘅前職員有連繫

汁：

內容摘要

1、佢地上星期嘅聲明指出，Dominion同埋Smartmatic呢間公司並無連繫 -
2、Dominion承認佢地曾經與克林頓基金會於2014年有過一次性連繫並有捐過錢畀基金會，但該組織並唔係Dominion嘅持份者
3、Pelosi嘅前職員現為佢地嘅Lobbyist
4、Sidney Powell指出 Smartmatic同埋Dominion係用嚟偷侵嘅票 並且佢話佢並唔會無的放矢，佢地手有証據証明呢件事，包括從（德國、委內瑞拉）海外操控，亦有數理上嘅exact alogrithm去証明呢件事係由大選前已經設計左呢次舞弊行動
5、Dominion並沒有回應Sidney Powell嘅指空
6、Dominion向引用CISA嘅聲明「今次係美國史上最安全大選」嚟指出舞弊指控係完全為假
7、但係佢地無透露 Dominion係CISA嘅Election Infrastructure Sector Coordinating Council成員
8、同時Smartmatic都係其中一個成員，補充資料（CISA官方資料，向Member撳落去可以見到Dominion、Smartmatic同SCYTL都係成員之一)
9、Smartmatic上週聲明仍然話佢地同Dominion並無聯繫

Georgia 最新update

發言人 - Josh Caplan (BreibartNews嘅Home Page Editor)、RT者Lincoln Wood
向Fayette County搵到2755張票向Memory card度，呢堆票並無upload過

侵團隊轉發新聞 -
Walton County搵到284張票 - 其中176張票係侵嘅票

計埋11月17號向其中一個county搵到嘅missing ballots，當中有1643票係侵票而865張係Biden票，截至目前為止係有三個Missing Ballots

Lincoln Wood指控GA州長為收取由Dominion同埋Smartmatic所提供嘅回佣之嫌 ，佢RT左呢條訊息
佢由11月17號開始不斷狙擊狂tag Georgia州長 有興趣可以上去圍觀 今日仲Tag佢叫佢起身 佢連狀書都upload埋上twitter畀人download

Wisconsin最新update

Wayne County本身並無辦法certify選票，但突然又話Certify，
(待確認)原因係有成員畀Antifa威脅最後屈服 - 汁:

暫時係咁多
如果今日仲有任何update會向呢個帖繼續

五毛：

fake news

PR：

Fact check未?

幫推

今日又勁多消息
追都追到頭暈
多謝樓主整理

推

多謝整理

多謝樓主整理得咁清楚

Lm

勁

繼續
Nevada
汁 -

11月17消息 -
侵團隊其中一代表Jesse Binnall確定內華達州入lawsuit，佢指當去除所有不當選票之後，內華達州係侵贏

Pennsylvania

侵團隊投訴佢地嘅觀察員被隔開100尺咁遠 而PA supreme court 以5:2裁定 無規定監票員應該向咩距離入面觀票先係合法. 佢地補充，法庭唔應該好似之前上訴庭嘅裁決咁 為監票員距離下定義 (補充說明 PA 上訴庭係裁定左侵佢地可以向六尺內觀票)

the court said the state’s election code does not set a minimum distance poll observers need to be in order to watch ballot counts and meet the laws’ requirements. The majority added that if the court imposes a distance requirement, as the lower court did, it would be improperly rewriting the statute.

PA州最高法院訴訟輸左，但朱利安尼向11月17號向Fox Business入面講預左有幾單訴訟打到最高法庭，就好似當年向Florida入面嘅州supreme court都係判戈爾贏，因為嗰個州嘅Court係由DEM人把持，布殊要打到supreme court先贏

GA個州長會唔會被自殺

GA 係咁比人追擊好好笑
雖然唔知有冇用不過好on9 件事

佢而家自殺實係DEM郁手架喎. DEM 到時咪水洗都唔清

將D野屈哂落佢度, 再屈佢畏罪自殺 支那基本做法

仲要係GOP人

Wayne county又突然certify到！？

已追樓主po

反正冇規定隔幾遠, 下次揀個大啲嘅場, 叫監票員揸望遠鏡監喇
今次如果放過佢哋真係後患無窮

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

拒絕承認拜登勝選！美國最大民兵組織「守誓者」主席：會效法開國元勛反抗到底

Thanks 樓主

正經post咁少人推

（未確定）大紀元英文新聞指因為受到Antifa死亡威脅，但暫未見到有力嘅人RT，所以暫時保持觀望

當然我覺得唔出奇

向香港監美國嘅票

非常清晰

繼續

CISA嘅Election Security Official被炒已經向各大新聞已有，呢度唔詳述，但補充講一句，啲新聞並無指出CISA同埋Dominion之間嘅關係，寫到好似侵鳩炒啲反抗佢嘅人係極仆街

Sean Hannity嘅轉發 佢仲擺埋向佢個人嘅新聞網站

汁 -

繼續係GA

內容摘要 -
共和黨嘅national committee monitor向GA嘅重點票嗰陣 見到有監票員向唱票嗰陣將侵嘅票唱成拜登 望都唔望張票係咩就鳩唱 三分鐘內已畀auditor周到三次

屌 GA

Thanks樓主

而家Lincoln Wood日日掟西瓜落海咁向Twitter Tag鳩佢叫佢好乖乖地爬出嚟面對呢件事

共和黨州長

欣賞樓主